邊度有得睇返高達0079

想睇返UC系列~
由頭開始

早排gundaminfo youtube有擺劇場版你又唔睇

就咁係youtube search 0079搵到殘體字幕版既

想睇廣東話版

以家廣東話版Seed都係影碟版來
TVB個兩個版本無可能了

屌公仔箱有TVB配音版
自己申請會員

殘體都算~唔係蝗語就OK~

而家都搵到呀~
但劇場好似講少咗啲嘢咁~
想睇返動畫版

TV版啲畫質你會想死...